出名女權組織冇撚做過野

大大話話件事發生左咁耐
佢呢個組織淨係幫人哋國家做嘢
團隊入邊全部都係律師有錢人
Dm左佢勁撚多次都唔撚應
自己喺香港乜撚嘢都唔幫手
下下彩就自己囉 香港有事就唔撚理
女乜撚嘢權啦屌
執笠啦佢
仲係香港扮乜撚嘢

推

推🔥

婦團呢?
婦聯呢?
蕩婦呢?

個女仔隻眼比狗整盲咗
完全好似冇事發生咁去吃學玩樂

平胸垃圾
平時聲大夾惡爭取乜爭取物
家下發生咁多女性被侵犯同身體嚴重受傷事件就笠水

淨係識攞光環 所以成日都講
人道問題最嚴重嘅地方 永遠見唔到班女權

香港女權=親共

算撚把啦 人哋攞完光環就唔再做show架喇

d雞有著數就識拎
遲d共產黨幹部就顏射你班女權自信閪

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

下下幫人哋國家有撚用咩
自己屋企唔撚救
Dm咁撚多次read左唔撚理

証明香港班所謂女權撚只係識搵人笨柒既垃圾
cx ka炒班空姐又唔見佢地出聲

雞即係雞 根本唔識做人

所以話嗰班女人都係自撚私
有錢搵 乜人都可以叫爸爸 唔用套都得

得罪講句，香港d ngo咪又係做show得個殼，咪又係一班上流名媛入來打飛機，resume加多幾筆既傀儡機構
肯做激進野，有實事既有邊個係ngo出身？
香港女權組織咪就係一日到黑拍埋堆公關度做下marketing event

女權組織虛偽是常識吧
全世界都係咁

人地有糧出㗎
選擇性接job呀

我記得有女權撚上黎講過話有出過聲
應該要整條list列哂無出過聲既婦團

所以請自組港女/女權遊行 唔洗靠呢班豬閪

偽善閪？

冇錢比 做你老母條毛野呀

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中
【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推五大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民
五、612 少女因警暴導致身體多處嚴重瘀傷

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：下午2點銅鑼灣/維園至金鐘
散場後下場建議：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

執柒咗佢啦
冇撚用

推，垃圾

呢d垃圾團體叫人捐款掠水就叻，撚有實事做到。

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］